［急］十點爆閘全部同我停！！

邊撚個話十點爆閘呀 講聽我分析兩句先
1. 十點太早 琴晚好多兄弟姊妹瞓唔着咁早起唔到身唔夠人好危險

2. 唔好比籍口港鐵關站！！今日主線係機場和班非 好多人好想入機場參觀/ 搭車 如果係站到又發生大型衝突會spin走左今日焦點

3. 你咁早搞黨鐵有成日時間去修理

屌！我好撚嬲 咁幾時爆呀！
我建議等主線做完，手足番到屋企時 可能六點左右
一來大量畜牲調左去機場
二來可以圍魏救趙幫到機場手足
三來無足夠時間比黨鐵修修理，全面配合兩日大三罷

以上係夢入面見到 如果認同個夢幫手推！！

推

<wechat> 發現最新監控系統

機場可以搭巴士。

而家你仲信黨鐵？一陣吼你上晒車，關門放狗咬你呀

可以搭巴士

爆哂咁多閘
機場去唔到 我地主攻路面

聽日後日全民大罷工

講完

關站洗撚藉口?

你自己無膽就唔好阻住人做

有名你叫党鐵
佢鐘意幾時關站都得架啦

等佢停晒所有站
然後全世界陸路入機場
到時連機場都唔洗入就癱瘓到機場

有本事關哂成個香港囉

關撚到成個香港咩,你都ON撚79

今日去機場主要都係為著癱瘓交通，爆閘我覺得反而係助攻，BTW唔好太早爆比佢有時間修理我認同

可行

唔好太早爆

關站，咪同樣做到旅客去唔到機場嘅效果囉

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

去機場